覺唔覺波台呢個地方好神奇？

由discuss，高登年代到呢家
波台平時有波睇，就屌撚到對方老母入棺材俾狗屌。
但大事大非就好撚團結，槍口一致對外。
連Cc台班痴線佬都屌撚死埋

計我話波台真係好撚神奇

我覺得佢地好好笑
特別係攻擊對方鍾意嘅女星果陣
不過佢地講波我就睇唔明

絲打留個tg
Me 教u see ball

CC台:弱智扮正常
飲食台: IG連登版
創意台: 波台回帶區
政事台: 連囝多手開既
校園台: 中一至中六DSE雞分區
學術台: 唔識哲學扮識哲學區
財經台: 扮大袋
講故台: click bait
娛樂台: 韓畜
手機台: an狗 vs ios狗
apps台: 專玩垃圾game
軟件台: adobe 專區
硬件台: 買電腦求list
電訊台: sales入一入黎
感情台: 5p叫春
上班台: 欠薪追討
旅遊台: 日本台
活動台: 90後活動區
遊戲台: LOL圍爐區
影視台: fightclub=冷門
動漫台: 真毒撚
攝影台: 屌鳩新假期
音樂台: 韓畜
汽車台: 泊車
寵物台: 貓狗撚偽善專區
潮流台: 跟風區
玩具台: 70後大叔扮小朋友
直播台: 自己開台俾自己睇
成人台: 叫雞專區
站務台: 連囝好波
黑洞: 多鳩餘
波台:高質會員

想問點解要笑麻友係雞嘅
有冇咩典故

搏唔到

G有樣睇

你DSE溫書好過啦CHING

麻友係女神係公主
話佢係雞既都係細蚊囝唔識世界

一班傻仔不願面對現實加刷存在感

不嬲都係g
要有咩典故

車台D學車POST多撚到嘔

名都有得你叫喇 麻油雞呀🤣

系

麻友唔係雞

麻油豉雞

面對現實啦

ching sick ball

事實
茅duck駁

g

好多韓腳雞入侵波台

係臭g

你樓上

朴初瓏😍
#80183

召喚我叫MARY

總之迷義反雲，反疤反獌，藍波係玩具。咁就夠嫁啦

我都係絲打 絲打要互相認識了解波台嗎 平時佢地都叫我做濕鳩小妹

以家轉左迷雲了

佢自認係g 算佢有自知之明

我 立即 xxxx

喂喂
槍口對外牙
凸=.=

波台一向迷開雲

收皮拉 韓國明明貢高汁-.-

笑死 以家變番內鬥算

講得巧@@

部份手足25=.=

刀茅人啦
話你is G 5算25了

我地和解ok

事實梨系G

禾地有咩5會= =?

卡奴條仆街，成日開埋d腳膠post

泡菜都吾是g
btw 有村xx 麻某就

搏5到=.=

波台又贏

好想屌初瓏屌到反艇

呀呀呀
快點插我啦

夏榮最好屌

g持

波台

如果香港有波台咁團結一早有救了

成人台係連登仔sp專區

岩

真

Agger

屌你

麻友係g

goddess

唔開lor

總結：大家都係中國人

麻油雞

波台 連登第一大台

cc真
自命清高
開口埋口革命
全部中學生

弱智扮正常 真係對cc台巴打好客氣

一直做cd-rom睇波台 po
波台真心高汁
巧想同各位波台ching講聲加油

我都想講死猁狗我屌你老母全部賤種